覺唔覺得腸仔係零食之王

味唔重 喪食個口都唔會覺得唔舒服
真係肚餓果陣又食得飽
不過好貴

鐘意食魚肉腸 但係唔鐘意上面果種

up乜9